有無d 散熱atx機箱推介？

$800 - $1000 budget 求推介

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Meshify C + 2把Arctic P14

Full tower la

inwin 103
冇乜人用又嫌cheap

但用過真係冇乜投訴
玩2k FIFA全開顯示卡風扇可以唔轉

Meshify C吸塵機

inwin 反智機箱

唔用機箱

隻隻都係?
機箱可能冇用過好野
呢個已經好滿意

吸塵機？

前邊會入哂塵

oic